714係咪需要有人保護南亞

係現場表達立場
香港南亞連成一線

太多人出去會唔會幫錯忙

南亞狗強街打劫老強當睇唔到 唔講啦 又屈人分化

唔需要
1. 大家清楚咩事既唔會去, 照道理果日會無人出席
2. 如果有人收錢出席好似撐警2.0既話, 人數唔會多
3. 如果真係撐警2.0班廢老搞南亞人, 你估廢老vs南亞邊個會嬴

南亞巴打洗你保護？唔好阻住佢地自衛好過喇

百分報吹雞都係得廢老去，南亞巴打會怕？

等d廢老去vs南亞，分散下毅力，其他地方先嚟真

我哋連登仔唔搞種族歧視，淨係歧視支那人

【需要南亞文宣組】東方日報：7.14踢走南亞人。
拎黎做文宣，增加南亞支持者

話俾佢地知，專制政府嘅暴政已經燒到埋身
，佢地如果想留低就要同香港人團結

保護班廢老同警犬就差唔多

涉逼兩男口交 三南亞漢被捕

【本報訊】尖沙咀發生男非禮男駭人風化案。兩名青年昨凌晨報稱於海旁，遭三名相識的南亞漢強迫口交，其中一人更搶走手機等財物，警方接報趕至拘捕三名南亞漢，正調查案中內情。

兩名男事主廿及廿一歲，涉案三名南亞漢分別廿五歲、廿歲及廿三歲。據悉，五人俱認識，經常於深宵時分，在尖沙咀海旁流連。昨晨五時許，兩事主與另一名十八歲友人，在文化中心對開海旁遇上三名南亞漢，並一起談笑。據稱，兩事主被三名南亞漢強迫口交，他們拒絕時，遭到廿五歲南亞漢掌摑，並搶去手機及身份證等。

事主受辱後，報警求助，警員到場時，三名南亞漢已離去，遂展開兜截，在附近將他們擒獲，各人涉嫌非禮，其中一人亦涉行劫及襲擊。兩名事主無受傷痕，亦拒絕送院檢驗。

如果樓主係有份含撚果個仲撐唔撐南亞人？

咪等班廢老自己同南亞打

去沙田